［收到風］中共打算出宇宙飛船 同埋銀河艦隊打鳩我地

銀河1999

收到風，旺角阿伯已經發咗宇宙通行證俾共產黨解放軍

收到風，隔籬屋小明進化咗做秀茂坪戰鬥暴龍獸
準備同深水埗鋼鐵加魯魯合體做九龍奧米加

收到風有獨派打算將小行星阿古捷斯推落香港

唔緊要
我架double O仲差少少件
星期六可以出擊

同埋 我搵咗利保遜幫手
佢架Reborns會做backup

神盾局夠唔夠砌